覺唔覺得捐錢買旗捐得個$2既人好小家？

捐個$2咁小家
留返黎葬你老母啦

知唔撚知咩叫積少成多
知唔撚知咩叫有好過無

垃圾00後

一蚊都唔撚捐

唔撚買旗

無五毫先俾兩蚊咋

你老細都可以咁同你講

Yes

你連出糧同捐錢都分唔出，屌都廢事

雙重標準就認啦
屌你老母戇鳩連登仔

繼續係到搵存在感啦傻鳩

見到唔捐又點計？

肯捐已經好好 大把人直行直過當睇唔到

柒左駁唔到就話人搵存在感

覺
捐真都至少一舊啦

認同樓豬 我每次都幾億幾億咁捐

捐乜春
捐完d錢去左邊都唔知。
九成九去晒幫班新香港人。

捐比狗 2$都嫌多

啱呀
所以我一蚊都唔捐

鏝狗,係多錢D

樓主on9 捐字都唔識解

你以後唔好賣旗啦，收陀地算啦，每人行過收夠3蚊

只捐coins

捐比樓主老母幫棺材啦

捐完都冇得扣稅
捐黎做咩

唔爭在捐埋比樓豬

講左唔捐死全家

好彩我平時捐開$2.1啫

我捐小小錢，你要死全家
你全家都好低賤下

捐未？

好大方

你老師有冇同你講，捐既錢大部分係行政費用
所以捐$2等於你浪費$2，捐$10等於浪費$10。

覺
捐開10仙

食撚屎啦
今時今日香港賣得旗嘅10個有7個係奶共機構
其餘3個係自肥教會

正宗1蚊都唔撚想捐

從來都唔會買旗，次次我都微笑後走人
btw, 點解唔整八達通買旗

雖然讀書個陣有賣過旗 但真心我賺到錢唔係老馮要同你分享經濟成果 肯捐係bonus 唔捐其實冇問題
btw 遇過幾個外國人好大方 一捐捐$100

老奉要捐？

一張1cm×1cm 既貼紙你會比幾多錢去買？

自從知道好多賣旗組織係紅底之後就冇買過

On9仔先會買/賣旗 d錢根本係拎嚟比籌款公司出糧

樓豬捐開$3

agger

出糧係合理，用時間/工作/技術去賺取金錢。
捐錢係義務，唔係責任，我唔捐係正常，捐係出一分力。
樓主咁撚大愛，你有無去捐下內臟救人？肝就可以生番，你有無不停重複去捐？
小朋友，大個啦，唔好再自以為自己好醒，遲早有日撞板到時無人幫到你